有冇人公司係好勾心鬥角

明明每日做好本份
點都會比其他人篤背脊
講啲唔係事實嘅是非中傷你

明明已經係成間野最自成一角既部門

世界很簡單 但人類很複雜

日日都發生

有時見到同級既扮撚曬野/呼呼喝喝班細既 擺撚曬呀姐款咁你都咪話唔撚嬲 攪到而家個個都驚撚左佢幫佢做野先

其實唔洗理佢 做返自己野咪得

唔好話同級
低級過你都可以擺呀姐款
屌佢老味
又無人屌先好嘢